［求救］主子今日嘔左3-4次，荃灣區有無獸醫好介紹

今日收工番到屋企
發現貓貓係到嘔水
問番屋企人先知主子今日已經嘔左幾次
主要係嘔乳白色既水同埋未消化曬既乾糧
有無人主子都遇過咁既情況
同埋求荃灣區好既獸醫介紹

幫推

嘔毛球咋下話

佢有無精神~食玩訓痾如何
無咩大不了就試下
比番D嘔毛球膏佢試下先

屙既便便都正常，
我見佢精神麻麻，
好似好攰咁
成晚都無叫過
因為依兩日溝左新既乾糧比佢
我都唔肯定會唔會係佢食唔慣新糧所以嘔

溝新糧應該唔會嘔架~痾就會
再留意下便便~轉糧易痾
貓真係會成日嘔~唔洗太擔心~試下比毛球膏佢食先

貓貓平時鐘意唔意咬/食D唔應該食既野落肚? 如果淨嘔無肚痾其中一個可能係腸胃塞住左, 建議如果聽日都繼續嘔的話就帶去睇醫生